香港政府肯派錢未呀,屌你全家

派比黑驚又咁撚快手,幾百億送比黑驚
幾千億送比個大愚
派果一萬幾千蚊就多多野講
今次唔派,藍絲都出黎屌柒你

你都冇能力去影響政府
點解政府要派錢黎搏你支持？
派俾黑警買電椅仲有用